若京出兵 即撤港獨立關稅地位

若京出兵 即撤港獨立關稅地位

【本報訊】北京、港府及警隊打壓反送中運動越來越強硬，美國國會（圖）終於出重手回應。美中經濟與安全審查委員會（U.S.-China Economic and Security Review Commission，簡稱USCC）發表報告，罕有地對北京劃出「紅線」，一旦中共派解放軍或武警鎮壓反送中示威，美國國會應立即取消香港獨立關稅區地位。有民主派人士指，美國國會首次將取消香港獨立關稅區條件具體化，反映民主派游說有效，日後必須繼續，亦警告中共再肆無忌憚打壓香港將付出代價。

美中經濟與安全審查委員會周四發表報告，以強硬態度回應中共及港府打壓反送中運動，報告提及1992年訂立的《美國——香港政策法》，讓美國政府視香港為獨立關稅區，可享特殊經濟地位，若中共派出解放軍或武警鎮壓香港反送中示威，要求國會撤銷香港獨立關稅區特殊地位。

李卓人：游說見效

相關新聞：英外交部倡脫歐後制裁港官

報告更建議商務部工業安全局應延長對中國企業子公司或在香港營運公司的出口管制措施，並要求工業安全局和美國駐港總領事館評估當前的出口管制措施，提高防止未經授權下轉運到內地或其他目的地的效率。

有政界人士指，一旦香港獨立關稅區被取消，香港將與中國其他城市並無分別，香港國際金融中心固然不保，中國也無法令用香港特殊地位吸引外資、協助中國金融業走向國際，「對正向下走嘅中國經濟唔係好事」。

曾在美國與美中經濟與安全審查委員會見面的李卓人指，雖然委員會建議只是將香港甚麼情況下失去一國兩制，進一步具體化，但國會今次對北京干預劃出「紅線」，也反映民主派游說有效，認為日後民主派要繼續游說工作，向美國會反映香港情況，就美方甚麼情況下針對中共打壓港人採取行動，反映港人意見。

由英國保守黨人權委員會副主席羅哲斯（Benedict Rogers）牽頭成立的人權組織「Hong Kong Watch」主管Johnny Patterson稱，USCC警告嚴厲鎮壓可能導致香港不再被視為具有自主性和獨立於內地，報告也提出了對話才是解決之道，港府應先承諾對警察野蠻行為進行獨立調查。

出兵前比班曱由試下其他野先

其實港島線想點 朝朝都順到仆街

出左啦

柒婆：我話有就有

冇講到明出啫
而家班曱甴咪又係有武警公安混入咗

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

How about they infiltrate?

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

關民主派撚事 點睇都係之峰佢地遊說
呢班撚樣之前一個話唔好撒一個話司法未死 仆街啦你

ho ball, 共匪即縮

原本以為指Democrats跟住下面見到李卓人

已經有武警混入狗隊啦

解放軍著防暴狗衫：你不配當軍人～

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

day one就出左啦

等等又話果d係自願軍

軍營防暴衫已經冇得解

口交部又話干涉內政

攬炒喇

嗰啲冇得拗
反正真狗同假狗咪一樣係狗
至少佢而家冇得做得咁明顯

北京美國齊齊攬炒！

股票暴挫

曱甴平唔係淆下化, 美國咁樣侮辱中国喎
即刻叫解放軍出黎摺被啦

唔計

我諗個定義應該係開槍屠城嗰種。而家開左實彈都係毅進仔，有名有姓，暫時都未有混入左狗隊既軍人開槍記錄。斷一個正就係當出兵，好似係。

範圍大左
由解放軍—->解放軍/武警

明明塗謹申之前先話唔好制裁香港
依家白鴿又出黎話 成功爭取

屌你老母
我話你知美國咁樣祖國媽媽係唔會驚架.gif
祖國媽媽有14億人口自給自足

而家宵禁戒嚴出兵都唔會宣布，但一直做緊

一早派左啦WO

777:獨立關稅地位從來唔係人地賦予

推

民主派唔係話唔想攬抄咩

已經有解放軍啦

出左啦，咁多支那公安執法片段

一早出左啦，無話你知咋

呢類委員會 其實對家放風既窗口

搶光環最叻

Jeng ar!

咁慢慢同你玩

最新戰線

我地要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

出咗好耐喇包大人

屌啦不嬲都有，扮盲

理撚得你 繼續鬥
階級鬥爭我至叻

但我唔想食草

早就講撚左啦
問題係老解大角狗已經滲入黎呢

柒婆：立即成立獨立調查

會唔會迫到d傻狗拎槍亂掃攬炒

北京老解清場 話掃popo 但掃鳩曬三邊

話說 今年好似冇乜颱風 再唔係掉幾件鼠疫落嚟 v煞咁

出左武警好耐喇. 仲打死人呀..

根本就要即刻撤
中共係咁試條底線去到邊
比人玩番轉頭都有

幾時先撤獨立關稅區地位

等陣先，游說關李卓人事咩？
Btw sir this way

唔好中美國圈套

出兵就唔會拎防暴槍
全部實彈
你搞佢就射死你
分別係呢度

我寧願一國一制，對全世界都係一件好事

等左五個月

屌根本制裁條件set喺人度係on撚9
人可以扮既啫

根本再放催淚彈， 橡膠子彈同實彈就制裁先得

其實使撚set條件咩， 而家就好制裁啦

人地一早出左解放軍la, 不過蒙面混入港共黑警度扮哂野炸

快d出老解啦

一早出左了

其實無意思
佢用警察名義做咪得

支拿狗真心廢

無所謂啦 行動緊要

出左啦 咁燃多 著綠色曱甴衫 無証 又無樣 講普通話咪係囉
其實佢地個 定義位 係咩
屌 唔通 真係要著住 軍服 在軍營 正正經經係正門 出 法 再陣壓 先叫出解放軍 咁唔洗撒獨立關稅都得
依家都做緊 係後門出 換件衫 帶頭罩 再嶋拉市民 之後再被失蹤

其實已經出咗

各有各爬山啦 有啲咩贏咗再清算

一早出左啦冇號碼D黑警咪係囉

立即出啦

中共擺明被人放上台

你估美國收唔到風咩

[九龍中計黨]建議唔好再死守poly

美國點會唔知丫

美國出左聲明 香港政府要即時跪地報告
只差在未一腳行入香港企住

出左啦 x 2046

快啲取消 班中共想利用香港到幾時

好過解放軍出步槍啦

呢下應該嚇撚到班商家心臟病

柒婆唔會理你哋架 佢淨係要面㗎炸

抵你哋班仆街死 咁呢撐佢做特首推送中

其實一直都有

特務警察唔計

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

點解美國佬覺得支那會明刀明槍出兵?偷偷地混入去你check到咩

逃緊身就係鬼

晨早出咗好耐啦
只不過佢唔會傻到著住07式迷彩週街走

限制左每波政擊最多三萬人

我佔佢地內部有分工, GPHONE學界主要戰線係國會, 李卓仁係工會代表或組織
各自爬山

民主派遊說成功？？？

己經出咗武警，不過換咗件香港狗衫啫

邱騰華：香港獨立關税係基本法blablabla

關李卓人撚事咩？
躝啦你，如果唔係前線班手足擋咁多子彈，死嘅死，強姦嘅強姦，美帝會肯出手？！

唉，屌你老母，販民班撚樣，我都唔知可以點講好

唔好咁，涂謹申雖然係販民中人，但喺六月前做法案委員會主席嗰陣都叫有啲功勞
販民中人最罪大惡極嘅點都未輪到佢，要清都清咗梁耀忠條撚樣先

我屌你老母

咁下一任冇佢咁打得點算

屌你老母冚家鏟你幾時退出連登

Gphone 都係民主派嚟

唔好撈埋一齊講好唔好，Gphone雖然係民主派，但起碼佢識進步，識改過，柒咗嘅佢會改

販民班老屎忽？！如果唔係有一班前線勇武派，而家重嗌緊平反六四，2022雙普選咋，屌你老母

已經入咗處決名單